俾人告普通襲擊，和解俾幾多錢好？

朋友俾人告打左人幾巴
人哋去咗醫院驗傷，唔想留案底
人哋開3萬蚊係咪都要硬食
利申覺得朋友抵死
但係理性討論

打幾巴要幾萬
係咪生財之路

推

打幾巴仲要去驗傷可以係襲擊致造成身體傷害

妨礙司法公正

狗到場唔係淨係會叫你和解咋咩

所以佢都驚... 但我就覺得抵死嘅

其實係咪賠左錢和解左就冇案底
可唔可以小事化無

同黑警講：我支持警察！
包你個fd即刻告唔入不特止，黑警幫你fd告返佢塊面整傷你fd隻手

落charge定私底下靜雞雞claim你

頂籠一嚿水，俾佢買盒panadol，最多加個麥記打底食藥

班狗仔話已經我fd被拘捕
俾佢襲擊嗰條友話如果想和解嘅話叫我fd道歉+30k

我就覺得和解條件應該要賠錢再+俾人打返30巴嘅

講返正題應該賠幾多
其實都未應承佢哋賠
我諗佢都開大左個價，大家覺得要賠幾多先合理
認真

咁樣俾你侮辱，三皮野咪當係比人哋睇心理醫生囉

如果係我起碼收十皮，你唔肯咪玩落去